唔好入元朗 黑白兩道 仲要冇尾班車

唔好入元朗 冇尾班車困獸鬥呀！

推

烏克蘭朋友提議，將「光復香港 時代革命」變成義士之間打招呼用語